有個viutv嘅節目勁多負皮，viu唔係condom，大家快啲入去正皮

推

viu 個 app好黃

以為邊個針對viutv，一襟入去...

樓主on撚9，唔使理

#3去咗邊

一正評 = 一黃絲
一負皮 = 一5毛